  [
    {
    "pregunta": "¿Qué raza lidera Thrall?",
    "opciones": ["Tauren", "Trols", "Orcos", "No-muertos"],
    "respuesta": "Orcos"
  },
  {
    "pregunta": "¿Por qué los murlocs hacen 'mrglglglgl'?",
    "opciones": [
      "Es su idioma oficial",
      "Porque están ofendidos",
      "Porque te quieren atacar",
      "Porque no pagaron el curso de oratoria"
    ],
    "respuesta": "Es su idioma oficial"
  },
  {
    "pregunta": "¿Cómo llama Sylvanas a su despertador?",
    "opciones": [
      "Mi alarma del tormento",
      "Val'kyr inteligente",
      "El otro esclavo",
      "La última esperanza"
    ],
    "respuesta": "Val'kyr inteligente"
  },
  {
    "pregunta": "¿Cuál es la principal habilidad secreta de los trols de Zul'Gurub?",
    "opciones": [
      "Cocinar pizza voodoo",
      "Bailar reggae",
      "Hacer sacrificios dramáticos",
      "Resetearse cuando los farmean demasiado"
    ],
    "respuesta": "Resetearse cuando los farmean demasiado"
  },
  {
    "pregunta": "¿Qué hace un tauren cuando se cansa?",
    "opciones": [
      "Se convierte en hamburguesa",
      "Muge por ayuda",
      "Se sienta en una roca filosóficamente",
      "Pide DPS pero no va"
    ],
    "respuesta": "Se sienta en una roca filosóficamente"
  },
  {
    "pregunta": "¿Cuál de estos personajes se convirtió en el Rey Exánime (Lich King)?",
    "opciones": [
      "Illidan Stormrage",
      "Kael'thas Sunstrider",
      "Arthas Menethil",
      "Gul'dan"
    ],
    "respuesta": "Arthas Menethil"
  },
  {
    "pregunta": "¿De qué clase es originalmente Illidan?",
    "opciones": ["Guerrero", "Cazador de demonios", "Chamán", "Mago"],
    "respuesta": "Cazador de demonios"
  },
  {
    "pregunta": "¿Quién lidera a los Renegados (Forsaken)?",
    "opciones": ["Sylvanas Brisaveloz", "Kel'Thuzad", "Varimathras", "Nathanos"],
    "respuesta": "Sylvanas Brisaveloz"
  },
  {
    "pregunta": "¿Quién fue el líder de la Horda antes de Vol'jin?",
    "opciones": [
      "Garrosh Hellscream",
      "Thrall",
      "Cairne Pezuña de Sangre",
      "Rexxar"
    ],
    "respuesta": "Garrosh Hellscream"
  },
  {
    "pregunta": "¿Qué raza es Tyrande Susurravientos?",
    "opciones": ["Humana", "Draenei", "Elfa de la noche", "Alto elfa"],
    "respuesta": "Elfa de la noche"
  }
]